一齊入黎震蕩腦袋

今日黃大仙街坊無裝上陣，打宿舍，be water霸馬路的確好野
不過我睇睇下直播諗到個新招
大家討論下 睇下可唔可行

話説佔龍翔期間有架石油氣車經過
我就忽發奇想
諗如果啲狗咁都夠膽放催淚就真真正正攬炒
轉一轉諗法
如果我地每次佔領嘅地方係付近有油站主要幹道e.g.觀塘道，告士打道
有咩事退翻去油站防線
啲狗都應該唔敢用所有火力武器
咁就真正佔得有意義啦

只係忽發奇想嘅遊戲攻略，觀迎各位打機能手指正

二黎仲可以令到啲車冇得入油
被迫停駛

光復香港，時代革命

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

但係如果班狗癲到照射入去，入面班義士咪仆街？

一個油站炸起上黎
應該200m內都仆街
if we burn, you burn with us

咁多兄弟同狗陪葬? 濟唔過

班毅進仔唔係每發彈都經大腦發射，我可以講一定會照射不誤。

諗下好
你知啲狗幾克制嫁啦
到時佢哋真係射會死傷慘重

d狗冇腦 唔好 唔抵

真you burn with us

諗清楚 我地次次都人多
我地仲傷呀

同班狗攬炒唔抵
點解要為班垃圾犧牲手兄

當然冇人想犧牲手足
只係想博佢唔敢清 同冇我地乎啫